香港人係打機界算唔算係世界亂源

冇品又冇料
同中國人開外掛並架齊驅

仲要串嘴

好多人打機都太認真

串嘴度度都有
所謂toxic, 外國一大堆, 唔洗特別話香港人

打埋d獨有既Chinglish黎串柒柒
真係IP都唔洗check就知一定係香港人

無玩過外國ser？ 咪一樣屌黎屌去

香港人係外國ser不如幾好認出黎
多數都垃圾黎 冇實力又多野講

：on9

好多mk 上網打機失禮街坊

早幾日玩lol就見到有個id叫台狗XXX既香港人
拎左幾個頭就開始得勢不饒人咁笑9對面台狗垃圾
人地都無惹你 駛唔駛咁啊

當年玩Online game
大家有傾有講 好撚好氣氛
有人互屌不過算少 屌得都係有原因
而家玩其他驚 班台狗同大陸狗先係又廢又要串
串人又冇point 淨係識人身攻擊 同講堆粗口
低質到仆街

低質既人咪群返低質既人玩
你唔去研究下d韓文/俄文玩家圈入邊講乜？

個on9樓主skip咗你😂😂

諗起呢個channel d片
笑撚死我

以怨報怨

品好又夾到就自自然然一齊玩

品唔好就無下次

dllm7.7

打過FIFA就知香港人係最撚賤嘅人種

打lol 台服 街場
一輸小小就鬧隊友話人台狗

玩乜GAME都好，唔認真無問題，唔該唔好入積分埸玩。咩GAME都有D人玩計分埸，雷左就話洗唔洗咁認真呀，屌你老母啦

有冇諗過易認出黎，係因為你都係香港人

玩槍game不能認真

玩咩驚都唔會入香港公會/群組

激勵對手

同中國人周圍講NMSL一樣

唉 而家D 00後真係影衰晒

我係香港人都覺得香港人衰撚過台狗
同中國人同等賤格

駁唔到

我咪話我好易認到d冇品既係香港人囉

係 香港咩都衰

遊客都係數一數二仆街啦, 打機洗乜講

係電競呢啲文化令到個個打機都打到咁認真

明明打機係為輕鬆 而家仲攰過翻工

打機咁認真做乜鳩
返工咩

全世界都有呢d人架啦

台仔啦 好多鄉下性格 又唔認真又屁孩上身
一唔高興就話 我爽 我爽
講亂黎點夠台仔 佢地啲態度 打機黎講係垃圾

台狗仲衰啦 講句英文就比人屌港仔

好多人XX都太認真

係囉 00後累晒全香港 應該全部殺頭

一係mute咗佢 一係轉server
度度啲痴線佬都係咁㗎啦
第一日打機呀你？

香港人通常打得廢就會話輕鬆下洗唔洗咁認真
但佢玩嘅時間多過你好多都係廢到笑

真 由online game時代起
日韓支台港澳鬼佬玩家都一齊玩過
冇一個地區嘅人cheap過台狗

打FIFA Ultimate team總有d柒人入波衝鏡
睇full replay拖人時間
上連登講仲有d賤種屌返你轉頭話無問題
隊名叫襯freeHK嗰d多數撚人

電莖撚係麻鳩煩

打機咁認真做咩
贏咗又要笑人廢，輸咗又要笑隊友廢，贏輸明明根本唔重要。
重要嘅係過程，例如你打競技game殺咗好多人/做咗某啲操作好型，練習某啲戰術/技術，「投入」先係遊戲好玩嘅地方
你做咗某啲操作好型，用到某啲戰術/技術嘅話輸咗都好好玩

但有啲人永遠輸咗又承受唔到，又要開cheat，咁你打機嚟做咩？

打機係要投入，唔係認真

但有時一句垃圾就激到人窄窄跳都幾好笑

睇你遇咩人
以前玩RO好多都好有善

支服先誇張

On9 On9 On9
屌你老母 屌你老母 屌你老母

真 平時班台狗咁撚串

Lol台狗開口就港警怎不把你打死點溝通落去？

所以唔明打機咁認真做咩，打積分或者高手場就話啫前幾日打mh有個台仔貓車咗三次仲同我道歉，我同佢講唔緊要輕鬆啲，打機求開心啫

成日講呢句嘅人 通常都係豬隊友

根本呢啲係人都有嘅問題，不限race or nationality

最鍾意入去troll你宜類人 再見到你爆氣
好爽

台灣人香港人大陸人全部都係中國人

台狗拿拿林死全家算啦

樓主盲咗

平均三場就有一隻咁嘅台狗
好心酸

Vote vote vote vote vote Daniel

打Rank啊，唔認真
不過雷人就雷人啦講咩認唔認真，廢就廢

咁衰逆風局心理要夠強大

NG場都大把認真撚喺度斤斤計較 話troll game話人雷就不如唔好玩 會練唔到手感點點點 嗰啲要個個認真嘅咁就去返ranking打啦
根本就係香港人有理無理都屌左人先嘅心態問題 關認唔認真咩事 心態同打嘅場唔啱都有錯

利申
打咩game都冇打過ranking
Fd叫我打會講明唔打rank先預我

真係唔明呢啲說話都講得出係咩心態

啱呀
打機開心ja 嘛
講咩勁唔勁

而家溝咗好多大劣人啦

團隊遊戲就唔同講法 態度好緊要
少你一個 等於唔洗玩

你同佢講你撐警，之後全程追住佢和屌

冇品嘅特別好認姐
有品嘅玩完你都唔知佢香港人啦

細路哥人云亦云囉 純粹想搵野 串下你 好撚mk

認真無問題 無人鐘意輸
但有啲真係好撚執著同eq低

除左日本 其他都一鳩樣

mute all

香港人心態唔係玩。唔係享受遊戲 唔係享受個過程係追求贏個結果
下下都好似要生要死打輸咗好似要槍斃咁

以前有個online game叫sd高達
港服後期冇乜人 去咗玩台服
啲人普遍廢都算 最難接受嘅係佢嗰種on9文化
最撚離譜嘅例子係 一場死剩我 對面死剩3個 最後我贏咗 完場俾隊友做咗房主 多謝都冇 醒我一句：別浪費我時間 踢鳩咗我台仔係極撚多哩種人

以前玩港服真係求開心 贏輸大家都嘻嘻哈哈
近排玩過下啲私服
啲台狗一輸就屌哂鬼 鬧哂隊友
Sd都冇rank架啦 都唔知佢地咩心態

所以個情況係，
你係香港人，所以會較易認得出邊個冇品既香港人，而較難認得出冇品既其他地方玩家
同埋，其他地方既都會較易認得出同地方既玩家
唔係話香港玩家冇問題，純粹覺得你個推論「因為你認得出冇品既人係香港人，所以香港人多冇品」唔成立即，忽略左你會認得出係因為你本身就係香港人呢個因素

打機界香港人點夠中國台灣玩呀
港警沒把你打死？

香港特別多toxic

一場先5分鐘6分鐘 有咩好曬唔曬時間

troll到
d人喪屌條友

呢個咪你既問題囉
容易認到香港人不一定可以倒推到香港人打機低質你認到香港人係因為你係香港人啊嘛

佢哋個心態：pvp game, 我哋唔係電競選手，廢係正常，唔係順風局就直接下一鋪喇，你哋繼續打嘅全部on9仔

pve競速game，我哋廢正常人就應該著防禦型嘅裝，仲有，唔該你哋唔好推薦 人哋競速裝出黎，我哋一定屌鳩你

明顯佢唔會理啦 佢正係想講香港人就係仆街垃圾 (唔包括佢自己) 但係佢又會開口埋口叫人台狗

明顯好多語障on9 仔 on9 diu 唔識打中文 既港式英文

玩得廢 又姓賴 乜都賴隊友
一係就柒左 扮專登troll人 玩膠

台仔打注音台語錯別字咪又係一樣
各自文化而已
以前打機見到台仔打台灣人用開既字亂咁屌（suppose香港人唔會明，但我睇得多都會明）我都會特登講翻港式英文玩野

係咪香港人先咁就唔知
但去親中文ser好似小學雞啲，串嘴啲咁

個人感覺亞洲人比較toxic啲
以前玩鬼佬ser有啲外國隊友打輸都傾到計add fd, 反而台/港真係無

有時都係 就係想練新英新路先用ng練
打線唔係佢輸就我輸架啦 包贏咩
不過講真嗰句 通常最廢既都最多野講又中意指揮人

我食雞都好唔開心，通常同啲香港人，打又唔敢打人，又係一個地方唔知JM9，一係顧住溝女講嘢又嘈

同中東印度人玩好enjoy，一齊上一齊落，成個team一條心，又知大家做緊嘜好似一齊衝一齊殺
玩完仲可以宣揚香港，講武漢肺炎connect

我玩PUBG/LOL都係，feel到盡力，成隊玩得開心暫咗都無咩，但好憎個啲逆風局心態爆炸，打又唔敢打，輸咗之餘又玩得唔enjoy，呢啲就真係晒9我時間

但好撚多台狗知你係香港人就笑你侮辱你 又支持班狗打香港人

香港人打機：毒撚宅男放棄學業沉迷遊戲
外國人打機：夢想Youtuber揾食新興產業有錢打機都係學問

點解打rank/elo 個d就要認真玩
我又唔係想升級
淨係想同自己差唔多level既人玩

見住隊友嗌交我食花生算仲正過打機

學我玩PUBG ，connect外國

咁就打匹配而唔係排位不過你可以勁到hea住玩排位都贏
而唔係個啲人雷隊友，臨尾要輸先：遊戲啫，唔駛認真玩個種心態

真係好撚柒
有時唔關我事
見到啲香港人屌人打啲港式英文就覺得好肉酸

點睇都係支那賤畜
香港人最多咪喺台服同台仔互屌下
支那啲代理食水太深搞到班支那賤畜周圍去其他服都搞鳩人
去到邊都鍾意開掛同愛國先至叫「世界亂源」

唔係隻隻game既causal mode都係匹配/個形式係competitive
都係個句排到一齊既人
都肯定係差唔多level
姐係人地hea玩鳩玩都同你差唔多勁

輸家心態
好耐之前打機就睇得出佢哋根本就想場場都有勁人Carry

打到好似仆街馬同谷胸靖咁串柒柒你打埋我果份

之前有玩鳩小粉紅

認真打rank 好多troll game
一句我沒差啊 真係火都黎

果套真係經典

呢度都係啦
睇下game post郁下就串鳩人又屌老母
問下都屌 班白卡佬開埋分身屌

睇其他台不知幾歡樂

見過好多台仔雷左話自己幾有錢住豪宅跟住串你窮

同連登仔d吹水大賽一9樣

台仔先係

咁香港人會唔會做呢啲野 ?
唔好以為台狗就好好啦

要
well done
你都唔知佢幾千場過歷過啲咩
可能俾人講過好多次 死港仔etc

Rank 又點
返工？
你話你打比賽就話啫

唔識打中文嗰啲又喺到on9 on9
識打嗰啲又打哂口語鬧人
有時都明點解啲台灣人咁憎我哋 雖然佢哋有啲都好低質
識玩緊係用扮翻台灣人書面語屌鳩佢哋㗎喇

班台仔打lol係串過馬撚
輸場ng都要屌撚哂人老母十八代
仲要好撚興三句唔埋就達句港狗過黎
你點對人 人點對你

利申quit左lol 4年 受唔住班大細路

果個就係我 台灣人都是大陸人 屌台狗唔需要原因

人地加個frd都未出聲就屌翻人轉頭

識人揀英開始已經屌鳩自己人一開場就屌對面或者同對面講自己友係垃圾戇鳩仔
搵交嗌就係佢玩lol最大樂趣，又真係有好多人俾佢激到谷住谷住

咪撚借d二拉埋香港人同支那狗比啦
不論咩game只要有支那人就會有外掛，然後隻game就係咁先

佢地唔入積分場打入銅牌 啲人咪永遠升唔到上去?
唔係好明點解要屌人走

打機就係要認真架啦 有隊友架嘛
班撚樣自己打飛機咪算囉 打咩機手

送頭

早幾日先見到有個香港人PSN DM用廣東話屌日本人
畀日本人放上twitter問條友打緊乜

睇返個香港人twitter，佢喺香港拍特攝嘢
好似拍到日本有唔知咩展都搵佢去開幕禮表演
一個人閪同佢做到啲咩係冇關係
仲要用人哋唔識嘅語言去鬧人
小學雞咩冇膽匪類

平心而論，香港人打LOL 真係廢好撚多，又串又閪屌你老母都要冇技術，個名仲要咩撚光復香港，五大訴求啲口號撈埋一碟咁，郁d就on9 收皮，再唔係就打英文扮撚哂野咁

講真台仔都有呢種人，但比例上，絕對香港人多好多

利申僅限LOL